大家介賭未？自從我介左賭，人生真係唔同左。

三個月前我成功介賭。到今日都未賭過一蚊 亦都冇左癮。
換黎既係我精神好左好多。因為唔使再半夜望實買左既賽事。
而且錢方面真係鬆動左好多。就好似上個月同女朋友行街。佢睇中左個3萬既袋，我可以即刻比錢買到。比着以前唔係話買唔到，但唔會即刻比又唔心痛。
同屋企人關係又好左，以前成日賭唔理佢地，佢地講左d輸字我又能脾氣。但呢家大家就有講有笑。仲成日比多點家用佢地用。
介左之後真係快樂左好多

其實好人好者點會輸錢

重你老母臭閪?
左你老母臭閪?無分右?

拎3萬買個袋 我不如拎左去賭

下，我keep住屠鳩馬會
錢鬆動左之餘
同屋企人關係仲好過以前
因為我一贏就請佢地去旅行食好野
女朋友就成日買靚衫手袋果啲
點解你反而係唔賭先會好

教我然，ok?

佢睇中左個3萬既袋，我可以即刻比錢買到

無分右?